仆街，有人係我樓下打野戰，已經影左相

真係世風日下

圖呢屌你

圖呢

樓主，圖片可以加多說服力

圖

叫我做咩

乖啦阿仔

居然冇人識

真係有圖

第一日上LIHKG?

有係有圖

兩個男 ？

真係第一日上

第二日上就搞啲咁既野

應該男女架啦 係有小小男人feel啫

入黎為左睇呢兩句

+1

仲未有人計角度？？？

Lm

笑左

冇人識

strong post leave name

睇落似師奶

顯徑

狗也不屌

笑撚死，以為2個男人

條女唔掂 話知佢裸路中環

好妒忌

Ip 都唔洗check

援交無地方姐

性本愛丘山

有無人覺得係男男

真突發？

兩個男人

條女遠望有啲似小喬

兩男

高清

條女好似幾老 但有得屌

呢個時候短tee短褲

屙尿炸bo師傅

今日廿度都黎喎
我著緊背心咋

無奶油!!!今日明明咁多女女黑絲

唔止有圖，仲多圖

仲以為係拎槍野戰

屌自己手多多

屌你老母

圖More

真心笑咗出嚟

成功騎劫

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警撚，正義撚，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check。

Lihkg 第一次見呀
扮未睇過先

屌真係有圖

有圖正皮

土地問題姐

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警撚，正義撚，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

有冇打拍子幫佢吶喊助威啊

唔好意思手快快負皮左

屌你又幾好笑

第一日上

你就好啦 有得睇live

真係世風日下行下公園都要扑野 Cls

高登返黎啦

其實就咁睇呢句post 已經覺得好多巴絲都因為LiHKG 而好開心

你老母打緊野戰喎

第一日上lihkg

係

樓主

有圖既屌你

[/quote]

夠啦你班仆街

你改個咁名，條條友開post被人問候都要你老母出來頂喎

圖定老母

仆街真係有圖

梁朝偉都用LIHKG

騎劫左

以為兩男

This